{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010980",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 신정동 마릴린"
    },
    "text": "蔚山高速ターミナルと太和江駅に隣接したマリリンは、内部外観を新しくリニューアルして快適な環境を提供します。 客室は全部で32個で、客室に空気清浄機を導入して清潔を維持します。 韓国語でのご案内が可能で、最大2名まで入室可能です。 会員特典として、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 駐車は1部屋あたり1台で可能で、蔚山広域市役所までは徒歩10分の距離で、ニューコアアウトレット蔚山店は車で6分の距離です。 また、蔚山高速バスターミナルは車で10分の距離で、蔚山大公園は徒歩10分、車で3分の距離です。 太和江十里大森と太和江駅は車でそれぞれ10分の距離です。 マリリンに泊まった訪問客は、社長の親切なサービスと清潔な宿、様々な備品を称賛し、駐車スペースが余裕があり、料金が安いという点に魅力を感じています。 ただ、エアコンや扇風機の音が少しうるさい点や宿の衛生サービスがいまいちなこと、個別暖房ではなく統合暖房で部屋の温度を調節できず、洗面台の水がよく流れないことなど、一部不便な点があります。 駐車スペースが満車の場合は、連絡するかバレットサービスを利用することをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "マリリンの客室数はいくつですか？",
            "answer": "全部で32個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの人数まで入室できますか？",
            "answer": "最大で2名まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "マリリンの特典として、料金に変動がある場合があるとはどういうことですか？",
            "answer": "マリリンはオンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "マリリンから蔚山広域市役所までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "蔚山広域市役所までは徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "マリリンからニューコアアウトレット蔚山店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ニューコアアウトレット蔚山店までは車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "マリリンから蔚山高速バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "蔚山高速バスターミナルまでは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "マリリンから蔚山大公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "蔚山大公園までは徒歩10分、車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "マリリンから太和江十里大森までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "太和江十里大森までは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "マリリンの訪問客はどのような点を称賛していますか？",
            "answer": "訪問客はマリリンの社長の親切なサービスや清潔な宿、様々な備品を称賛しています。"
        },
        {
            "question": "マリリンに泊まる際の注意点はありますか？",
            "answer": "マリリンに泊まる際、エアコンや扇風機の音が少しうるさい点や宿の衛生サービスがいまいちな点、個別暖房ではなく統合暖房で部屋の温度を調節できない点、洗面台の水がよく流れない点などに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースが満車の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "駐車スペースが満車の場合は、連絡するかバレットサービスを利用することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 497
    }
}